未審先假定疑犯有罪=中國古代思維

未審先假定疑犯有罪=中國古代思維
以前中國，會先假定疑犯有罪，疑犯要找證明或證據證明自己無罪

而
先進的，文明的，現在的西方社會施法觀念
假定疑犯是無罪的，要提出證明和證據證明佢有罪

看見這裡部份人竟然一堆人未審先判
或者未有因為證明或證據就假定某人有罪
事實證明香港很多人和強國人根本無分別
難道777都讚當事人勇敢

其實連登仔真係冇撚得救

LIHKG @ Android

有勇氣講出嚟就應該同警方會作，冇證據就公開可以係人格謀殺，之前都有條港女唔服人哋𡁻完鬆就屈人強姦

本身#metoo呢個trend就係咁
荷里活啲女明星同外國運動員都係攞唔到證據出嚟
真假都好 十幾年前嘅嘢根本好難證明到

女學生傳鹹濕照想聊18禁 嚴師拒絕反挨告性侵

一定係性侵，好人好者點會老屈你

亦受西方現代 third wave feminism 與 gender studies 衝擊

關條撚中國西方思維事咩 自己憨鳩就憨鳩啦 咪撚賴其他野

樂觀SIR

不如你講下樓主邊句講過話個女既一定講大話/個男既一定冇做過？
根本成件事就未有太多證據證明雙方對錯
係你自己解讀成唔幫個女既就係幫個男

現代大魦套法律都係咁

啲人智力較差只能理解非黑即白,體諒下

實情你就係先入為主
見到我地唔幫女就話我地話人地係雞係公廁
收檔啦屌你老母

你有冇諗過事主比人屈已經好慘？
你覺得咁樣好撚好玩？
大個仔啦好嘛？

撚弱智仔真係好好笑
假定無罪姐係相信法庭相信法律,未判之前唔會認為任何一方有罪
從你言行已經知你當左個教練有罪啦,住咩香港丫,番大陸啦

屈你老母臭閪呀
你點證明個運動員冇屈人呀？

講野前用下腦諗下你講野既邏輯成唔成立先啦
訓練思考方法好重要架小朋友

已經分唔出曲直
要證明自己無做

明眼人

腦真係好緊要,最好人人都要有一個
可惜唔係

喂啊唔好咁低質啦好唔好啊,當你未讀過LAW,中學通識冇聽書啦
依期連登個個都講香港係行普通法,行假定無罪,唔識上網google架?
未審先判咪就係你依啲鐘意搶道德高地又冇乜腦既柒頭囉

咁鐘意假定有罪,是但up啲野就話有要人去證明自己冇
返大陸住丫嘛,講咩民主精神丫

成個po比人撚緊個個好似係你
提出左指控 唔好意思,好似係要有齊證據先會拉人上庭
運動員一日唔合作提出證據一日都唔會上得庭

電視認罪就係中國現代思維喇！

我用番你"未審先判"既邏輯咋嘛
啊也乜你依家又覺得未審先判係錯啦咩,你個龍門去左邊啊

係囉有咁大勇氣講出黎,一定係冇講大話啦
咁叻又唔見你做法官 ?

乜你唔係話未審先判有問題架咩?
咁你又做咩未審先判話條女一定有比人強姦架?
你個龍門去左邊到啊搵唔到啊

我邊有料做法官啊
判決依樣野交比法官做,我小市民黎架咋
我從來都係講緊,法官判之前我唔會信任何一方喎

咁你憑咩認為教練姦人？
冇證冇據話人姦人就收皮啦

問題係個運動員最基本要證明自己冇屈人都做唔到呀
咁佢係仲唔係屈人

痴線小朋友想問你幾歲
比人撚到咁都重未明自己邏輯錯係邊

依單野明顯個教練有罪啦
法律不外乎人情
係咪下下要執到咁正
#支持lly

FB講你就信 證據呢

我用番你邏輯講野咋喎,邊到有抄你講野啊

我同明眼人巴打一樣係為公義發聲
連登僅存有良知的人

明眼人巴打唔洗同佢地嘈
佢地無道德
完全唔識體諒受害人感受
處處幫性罪犯諗藉口開脫罪竹弓

喂明眼人,不如你答下我啦
你係支持假定有罪定係假定無罪啊
我就支持既,所以單野比官判之前呢,我都唔會信任何一方

但係你支唔支持我就真係睇唔到啦
你又假定左個教練有罪
我話番條女屈人你就話假定有罪係錯,咁你究竟係支持定唔支持架

反證都唔撚明

真心膠,幾歲啊大佬

答我啦大佬你唔係好有邏輯架咩

希望係假膠啦 唔敢想像有人咁on9

如果係假膠就真係我比佢撚

我唔支持強姦wo,我答左你啦
咁你幾時答我你係唔係支持假定無罪啊智者

話時話而家邊個係victim

你有無顧受害人感受？
你覺得拎依單野9up好威？
所有人都唔應該拎性侵開玩笑

條友講野完全冇邏輯既
乜撚野叫過左咁多年搵唔到證據證明你強姦 你就要有證據證明冇強姦

我唔支持假定呂小姐係老屈教練
但係明眼人巴打完美演繹假定教練有罪
我嘗試緊用番佢個邏輯黎反證番比佢睇假定有罪係唔岩
但係以佢智力黎講應該證到我食完飯都未證完

請打開各大媒體報章睇下邊個係victim 再問

我用番你邏輯講野咋麻
第三次啦,你重未答我你係唔係支持假定無罪喎
定係你唔識答啊

巴打唔好咁認真覆隻澳門狗
條友專門唱反調駁存在感

咁你係支持定唔支持假定無罪有罪啊
你咁有邏輯點解唔答我黎支持你既立論?
定係唔識答啊智者

原告變被告
痴撚線
當各大媒體報章都話左呂小姐係受害人
居然仲有中2病反叛期連登仔拍鹿為馬話性侵犯係無罪

放lunch咪當撚下狗
同一條問題問左4次佢都未答重要係咁吠其實都幾好笑

好簡單既邏輯
我地覺得未判都唔應該認定人地一定做過
你就一口咬定個教練強姦
邊個邏輯先有問題?

香港不嬲都行緊無罪推定
咁你又一口咬定教練有罪

佢地咩都中意唱反調，以為咁做好威
其實傷害左受害人

其實有兩個人兩個claim大家都冇證據
你點樣prove到係條女屈人/教練有做過？

根本就係因為條女係女人 然後以前有女人屈過人 所以呢個女人就一定係屈人
連登仔邏輯就係咁

以前夠有新聞話教練玩細路下體 又唔見有人攞出黎prove教練有非禮人？

條女咪係fb講左囉
證供唔係證據呀？

乜原來香港係行假定無罪架
我見你咁肯定咬住個教練話佢一定有犯我先以為係行緊假定有罪咋

泥單YEAH根系教鍊㛭LAAAAA -,-
壹乂定油強姦

條女真係好撚on9
過左咁多年先講都算
同當事人年年慶祝生日都算
屌佢老母講撚完唔同警犬合作姐係點？
如果個教練有做過，我諗全世界人都會支持佢釘死條淫蟲
但如果事實唔係條女所講咁呢？
有冇諗過個教練嘅處境？
屌柒條女唔係話支持性侵
係條女嘅所作所為根本on99

秒左

香港不嬲都行緊無罪推定
咁點解你又一口咬定運動員有比人姦既
哇原來係大法官黎,失敬失敬

證供都叫證據?
咁個教練出黎講冇做過係咪都叫證據?

cls條女係原告 係咪得原告一份證供就可以判呀

都唔係叫佢同情個受害人
只係叫條柒頭出少句聲唔好幫性侵犯護航
完美演繹咩叫無道德

有咩好嘈 =.=
泥單野肩系強姦

教練強姦咁多女學生
咁都有人幫個淫魔
毫無良知

支持明眼人
我地社會係要有良知既人

香港法律唔係假定無罪，再搜證告人？

我邊有啊 本人星斗市民一個,我信奉香港法律信奉假定無罪

但係你一口已經咬定教練有姦人喎大法官

做乜咁講自己

樓上話假定無罪個班好有logic?
法官都未必岩啦
咁多年無冤案咩屌你老母臭西

呢個世界有法庭呢個機構
民間一樣可以自行做一個呢類機構審判d逍遙法外既人渣

佢地睇人仆街最開心
受害人咁慘都仲要踩多腳

咁你點知邊個岩?

屌對住個mon真係忍唔住笑
反證都唔撚明
引左幾撚耐終於引到你話香港係行假定無罪
依家到你話我支持教練

咁你點知邊個唔岩？
機會率問題
網路審判唔係法庭

咁唔洗有法庭啦
你話係就係

唔係古代，係現代中國法律就係咁。

而家啲人民粹竹得好可怕
大家每日話香港同大陸有咩唔同
但連基本嘅司法公正都唔願意去信
仲有咩分別可言？

乜你又假定左條女肯定有比人姦啊大法官

上google search下咩叫反證先同我再傾啦
我用緊你既邏輯黎反駁你咋傻仔

條女比人姦完仲同佢慶祝多幾年生日先踢爆佢?

係既法官

之前都有單咩放蛇拉阿婆
被人嘈幾嘈，罪都冇埋

法院同網路審判唔可以共存？
神logic

你又講下我偷左咩概念丫
我好想知喎

咁我好相信就算法庭判無做過
但你地心中都認為已經做左

Show Blocked User - 明眼人

係既法官
多謝你比左個歡樂既中午我

睇晒咁多頁
明眼人係咪假膠黎
拎晒所有大愛左膠d point出黎

網絡憑咩去審判人
就算做陪審員
都要法官清晰解讀各種判決可能
先可以落決定
網上鳩吹幾句就當自己係法官？

每個人都有誠信公信力
你咪試下屈條女強姦你
睇有無人信

難分真與假

女權撚即將全面進場

我賭一支可樂
一定係
愈睇愈似

block左佢算
笑到冇氣

無罪推定係講緊疑犯一日未被法官判罪 一日都係無罪
加上成件事女事主fb講左出黎 但又拒絕同警方合作
警察又未拉到人 又未上庭 未有更多事實證供證明
只係一個好客觀既陳述 幾時係幫疑犯開脫罪行?

最近先有單案判左 女方話未成年個陣比個男既搞過 但事隔好多年
個官話個女既記得都唔清楚 判個男既無罪釋放 唔通個官又幫疑犯開脫咩

可能係你比人笑緊 咁認真同佢討論

如果明眼人係假膠，佢真係好撚成功

完美展示支持未審先判嘅人係幾咁有智慧

你睇返佢其他post 都係講d on9野黎駁人屌佢

我見到有人未審先判，判左個疑犯無罪而報案人屈疑犯囉。

如果認真講，就算疑犯被判無罪，都唔可以未審先判個報案人係老屈。

成班小學雞扮有高見，根本連乜係COMMON LAW都唔知…

有道德有邏輯=on9野？
連登仔以無知為榮

你肯定係有道德有邏輯?